支聯會涉嫌違反國安法

田飛龍在文章中指，支聯會無謹守「法律邊界」，一再突破法律，將「顛覆性綱領」和意圖轉變為具體抗爭行動，指控支聯會「雙重違法」，「既違反本地多部法律，也違反國安法」，處理支聯會應先檢討有沒有違反本地法律，「窮盡」本地法律檢控懲治，若本地法律無法懲治，可以啟動國安法。

推

將平反64放上法庭

最溫和

樣

法庭染紅左啦

以後冇得嗌建設民主中國

文鬥

田飛龍乜嘢料, 好似鳩up好多嘢但冇乜邊樣有睇頭

咁大中華都要收皮

都估到，一定趕盡殺絕

唔關事 但我想睇

仲唔拉人？

陀飛輪就聽過

香港獨立，唯一出路

周星馳電影d 角色名

次次都係搵呢啲人出嚟9up，然後中聯辦再附和，最後黎真

點搞好

可能就快

下一步應該法輪功？

多謝炒熱

拉人未
大家記得善用篤灰熱線

我以為支聯會算最溫和

下一個： 民主建港協進聯盟

呢d小丑田飛龍真係亞洲人之恥

支聯會
香港市民支援愛國民主運動聯合會
都唔得

咁點解民建聯
民主建港協進聯盟
又得

支聯會仲多民建聯愛國兩隻字喎

支聯會應該國際上都幾大關注

槍打出頭鳥

終於支聯會都完成歷史任務,明明之前中共拍心口話支聯會無問題

支聯會明顯反中亂港,漢奸走狗賣國賊，第一個拉鳩李卓人 ，挖埋司徒華出黎BinC

中共都好信

支聯會近排有出頭咩

信果個都....

平反64=煽動

有申請遊行嘅都會一一出事

你係法官?
邊有得睇

宜家逐粒眼中釘黎搞，溫和定激進無分別了

其實佢哋同埋李柱銘有冇預到香港有呢一日

冇得搞，只可以轉移資產保資源，人就一定拉

六四未到就收佢皮快左D

民陣.......

到今日都仲喺話西方勢力影響同煽動

去得唔夠盡的後果

國安法好似有得閉門審訊

仲支聯會？

收風落後幾多年？

但我感覺好多人仲係覺得做翻港豬就冇事

癲

搞最愛國個班

邊邊？

應該無
佢地覺得自己好識玩唔會踩紅線

好心佢地就退休啦，仲係度獻世
而家仲有人講「民主支那」？

鬥左，講錯又無損失

愛國變叛國

民主回歸 任務完成。

激進既搞曬就到溫和，然後到中立港豬，最後到唔夠熱烈支持既淺藍

想睇佢原文

係咪同報導一樣都係廢話
完完冇講過 做左d咩事 幾時做 點樣犯法

民主陣營最愛國果班

係支共先會犯法

咁拉人封艇未？

又咁講，年幾前我估冇幾多香港人會覺得香港變到咁

55

咁係咪要入錢俾李卓人
係嘅早啲開聲

點會出於本意寫呀，一定有組織性，過一兩日中聯辦港澳辦實附和

染唔染紅唔重要
重要係擺得上庭就有晒白紙黑字紀錄
辯方啲材料落左上左法庭紀錄已經夠

佢愛國過建制派，人地有利益先愛國，佢地嘅愛係無條件

不如話以前有上街遊行叫特手落台都犯國安法丫笨

要搵下

呢一刻未

冇啦
邊諗到中共會衰到咁

全國港澳研究會理事、北京航空航天大學副教授
北京大学法学院宪法学与行政法学专业毕业，研究生学历，法学博士

請參考中國近代史

五星旗上，原本四小星有2個係代表民族資產階級、小資產階級
之後都成為批鬥對象

放上國旗尚且係咁，何況講2句？

其實遲早

是撚旦你鍾意啦

閉門審訊可以連律師都唔比請

Condom

跟住拉咗民協

以支那人咁玻璃心
最終乜都會犯法

參考番FB 而家講親支那都會犯規
就知可以去到幾痴線

唉

要嚇阻香港人所有反共行為
今年六四，成班人可以一邊叫建設民主中國，一邊叫香港獨立

只少違反左基本法
但普通市民佢吹你唔漲

玉臉雙龍

歷史理由係既...

唔係已經潛曬水

呢個又係癲

應該話，佢地覺得自己冇命睇到2047年

要預左香港唔會再有政治性質既遊行集會

又係將問題留比後代

我覺得普通遊行集會都唔會有

係追求民主自由方面
親中就由鳩你行

跟本50年不變就係咁既安排。

今年同志遊行都ban左

佢意思係想見到香港判平反六四係犯法，想睇呢個所謂common law嘅法院否定鐵証如山嘅史實

點應對

支持警察遊行
反美遊行
即係支那咁

只針對少數暴徒?

係，而且中共咁保守，點會比

肉面飛龍

呢個就啱

呢個真心好睇

人民民主專政唔係好民主架咩

建設民主支那玩完

Cls

大中華派都違反國安法

假

某程度上其實支聯會係有維穩作用，係醒嘅話應該留住支聯會，每年一次六四晚會咪當畀班友發洩下囉，第二日咪又係大家繼續返工

痴撚線

想知佢哋有乜回應

唔係下

溫和派都出事，好快到中立港豬都出事

中共點會

全面管治
支持拆關

所以大家唔好再冷嘲熱諷

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教徒的時候，
我沉默了，因為我不是天主教徒。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

極權面前無中立

唔關紅唔紅 係佢放支那禁忌上法庭

下一步64集會參與者

正是其實已經郁到民主陣營最溫和果派，已經無險可守，但到底幾多人會走資移民而唔係選擇做翻港豬

佢地邊會諗到

我哋認同冇用，要果班港豬認同

國安法寫到密曬架，可以律政司出張證明書就唔公開證供，唔公開審訊

可見既將來

我有一個柯夢

始終曾經係香港民主陣營既領頭人，好奇佢哋有冇諗過最差既情況係點

推上去

國安法寫到咁模糊基本上乜都可能違法

支聯會歌唱大賽

其他情況cls第一次見法律條文咁寫

我諗應該無la, 愛與和平感化共產黨

6章66條魔鬼👹惡魔法，魔鬼盡在細節中！

仲記得d官話64晚會冇問題

而家既香港應該係2047後中國民主化失敗先會出現

中共一直都係咁做
搵d 柒頭試水溫，做民間外交野
ok 就收編，唔ok 就畫清畫線唔上身 (何志平)

加速

民主中國=推翻共產黨

佢哋傀儡黎姐

首先溫水煮蛙, 然後滾水淥蛙,
依家猛火燒蛙

係咪真係加到

扮激進紅搵着數

佢哋覺得可以感化共產黨

好彩華叔已過身 如果唔係佢活到依家見到香港咁 連佢一手建立既支教民都相繼收皮唔知會點激死

相信妓女好過啦

港大個國殤柱係時侯要拆

共產黨logic=

共產黨就係法律
共產黨講乜都係依法
依法治國

呢班人只係將顏色革命拖長30年嚟做 就以為好溫和 支共就唔會對付你？

老實講，上年6月之前冇一個人可以諗到一年半後香港情況可以差左咁多

加速主義好

邊有咩顏色革命

同意

煽惑危害國家政權

係咪真係加到速

香港人快D移民啦=3=

建設民主中國唔係顏色革命係乜？
共產黨話只要唔係佢永遠執政都叫顏色革命

國安法係有包括埋

要啦

大量漢奸走狗賣國賊
煽惑顛覆國家政權

共產黨覺得係姐

要繼續民主建設中国

依法治國嘛
立即逮捕漢奸譚尿宗啦

信共產黨講嘅野

大中華左膠都判埋死刑

西方亡我之心不死

中国嘅事，理鳩佢啦

舉報

跟住到邊個

佢地話唔好激嬲共產黨

咁仲唔夠啊
何況 係顏色革命咪顏色革命 怕咩認
佢話你顏色革命你就唔做
佢話你屙屎太臭你係咪唔屙？
佢話你係漢奸走狗你係咪去死？

689都要死

肉臉飛龍 衝出黎被制裁？犯左人權法

連 行禮如儀 都 執埋 既話，
熱狗 無 晒 批鬥 對象 係𨳒完乽唔驚犯国安法

可借司徒華死左
希望報紙追問 張文光 等人

因為民建聯背後有共產黨

「顏色革命」係共產黨嘅Newspeak Label嚟
總之你反佢 佢就會屈呢個「罪名」畀你

諗起李柱銘j自己從未比人逐出議會

估到啦
搞掂左啲出位嘅
我地成日笑嗰啲左膠都會出事

然後到中立派

跟住到不忠誠建制派
自由黨
粗口女仔

收圈